好驚老豆有事

話說今日我呀媽突然打比我
話我屋企門口有一男一女拎住公事包 係我地門口抄門牌
問我老豆咩事 佢又話無事無事 就走左去返工
好想知香港有咩人會抄門牌 會唔會有事

房署 財務公司 地產商
想當年就係咁比人抄走左間公屋

執達利

你老豆唔會有事，係你成家有事

但我老豆唔會借錢 甚至都好少係屋企
我真係好驚老豆有做犯法野

問佢又唔講 只係想知咩事

咁應該係大穫野喇
小心你老豆走佬

好撚不安

上左警局 了解事情 已經知咩事

咩事

快啲講咩事啦

好想知 推到樓主講

Push

其實係無事？